【遍地開花】香港寬頻員工致香港人

致 香港人︰

我們是一群微不足道的香港寬頻員工。雖然我們不是當權者下的公僕，更遑論是致力「服務市民」的執法者，但出於一片熱愛香港的丹心，我們不願被噤聲。

「成就香港更美好家園」是公司一直矢志達成的使命。然而，昨天其中一位員工Kenji Lam卻就7月21日元朗襲擊一事發表了「大快人心」之言論，令人極度震驚及心寒。身為香港人，我們對此予以強烈讉責，雖說基本法賦以港人不可褫奪的言論自由，但其言論泯滅人性，人神共憤，恥與為伍！再者，該名員工同為香港寬頻持股管理人之一（注︰即Co-Owner，意指香港寬頻股東），位高權重更應慎言其行，我們在此要求Kenji Lam必須撤回言論並立即向港人，尤其是元朗受襲之受傷者公開致歉，否則我們將與一眾香港人同行，追究到底，誓不罷休！

同時，我們亦與絕大部分港人一樣，心裡無比恐懼卻不憤向暴政低頭而無數次站上街頭。然而，對於連埸示威活動，政府卻選擇以傲慢態度對待，更縱容警察濫用暴力及選擇性執法，更令人心寒的是於元朗襲擊一事，政府竟容許不法之徒逃之夭夭，讓我們終日活於白色恐怖之下。示威活動亦隨民怨持續升溫，社會日趨撕裂，若執政者仍選擇漠視人民聲音，殘局將會一發不可收拾。

我們在此嚴厲要求政府正面回應市民五大訴求，及Kenji Lam必須撤回其無恥言論並公開致歉，決一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撒回暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪
4. 追究警隊濫暴
5. 立即實行雙普選
6. Kenji Lam撤回其「大快人心」言論並公開致歉

「不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡」— 魯迅

一群寧做雞蛋亦不做高牆的香港寬頻員工 敬上

（以上言論與公司及Kenji Lam立場完全無關）

追究黑警冇警告下開36鎗727 元朗見光復香港 時代革命

咁濕鳩張張都寫住Talent嘅

大快人心

遍地開花！

繼續開花

幾時cut 埋 cctvb

WOW，大快人心

推推

遍地開花，希望推上熱門！

推俾用緊HKBN嘅人見到
祝大家早日脫離魔爪

光復香港 時代革命

用上唔到網

股東？係唔係公司花紅送股個d喳

大快人心 係邊度？

我最期待的畫面出現了.jpg

發夢跟過大快人心果位人渣做野，本身已係極重深藍！
可惜現仼CEO力棒，夢到而家為止，公司仲未有任何紀律處分...

睇怕公司都係力補呢位人渣

想知班公司高層肯回應未？
有事就縮埋一邊 垃圾公司一間 DLLM

推

推
不過你條寬頻真心越來越廢

肯比我cut tvb盒未？

支持

想好似apple 啲genius?

呢d垃圾公司走啦
比d仆街控制住
你地想升職加薪都難
點解佢深藍因為大把利益
你知奶共係一門big deal黎

個條仆街咪高層
建議大家唔好用hkbn除非炒人

push

我哋係唔係應該 Email 俾佢CEO?

Niq.lai@hkbn.net

最好用埋英文 唔好俾佢抵賴話唔識睇！

同埋大家唔使再打電話過去俾Kenji啦
呢間公司已經幫佢轉左另一個內線電話，完全係助長佢嘅惡行。

仲有良知就叫佢好似石鏡泉咁！

嘩屌 幫佢轉電話同助長真係冇分別！佢地高層係咪都其實支持暴力行為？ 同埋佢本身叫Co Owner 應該都有份決定公司方向

道歉有撚用咩！自己辭職啦DLLM,食屎狗

[長文]人生最重要的選擇題

ceo 個email 錯喎

用左 HKBN 好多年
係唔係要轉台

Niq.lai@hkbn.com.hk

唔通佢 email 係 Niq.lai@hkbn.com.hk ?

屌 Niq.lai@hkbn.com.hk

係 我錯 應該係 Niq.lai@hkbn.com.hk

想問下點解我晚晚12點後係咁斷線？

發夢識佢佢仲好得戚咁同我講公司會幫佢轉電話.... 大佬咁同助長佢有乜分別？

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

推到kenji lam出嚟道歉！

反暴力

有無now sales?

學吓石鏡泉啦

推.........

終於都道左歉

記得打英文，中文佢唔識睇

pish

道歉似假Acc 有冇人知係唔係本人？

假ac來，唔會咁易接受！

同意，一小時前開來hea我地！快d辭職啦，仆街！
香港寛頻一向自稱香港人的寬頻，你咁奶哄返大陸生活工作啦！

求奇開個新acc叫道歉，唔係咁都受呀

份份鍾唔係佢本人開，係公司公關部開或其他人開😡

話時話點撚解HKBN咁撚貴 用撚左咁耐係咁加錢

食水深
上面巴打既post寬頻平一半 仲唔駛食cctvb

完埋呢幾個月就轉架啦 食水咁深

老電文職路過

用用真帳戶就講大快人心 之後用個假嘅帳戶講對唔住 佢自己仲要係管理層點樣可以唔代表公司？

你係唔係當人傻㗎？自己開個假嘅帳戶就當講對唔住？你係咪真係咁大快人心？ 乜嘢公司嚟㗎有啲咁嘅管理層？我未見過一間公司 一個管理層道歉都要開一個新帳戶！

死喇，連寬頻員工都出黎，會否搞到全元朗上唔到網

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

到期前1-2個月續最平

P牌大直路推爆！

We connected

FB見到 佢道歉都用新帳戶毫無誠意
大家一定冇見過管理層道歉要開個新帳戶
喂，你講大快人心嗰陣又唔見你用新帳戶
香港寬頻你唔好求求期期啦
持股人又話唔代表你
道歉又要開新帳戶

幫HKBN做既友人post

d 管理層好明顯要保佢

早兩日全世界叫元朗同事早走時
你公司叫你地準時夠鐘先好收工
出email 叫你地係元朗睇路咋
pr可以停止做d on9嘅事未

大快人心今日有冇返工

有無人有多 d 內幕料爆？
到底香港寬頻肯回應未 成日話回應客戶
到呢 d 時候就一味拖拖拖 其下用緊你既服務會全部盡 cut

facebook 一路冇再答好似想件事丢淡件事就當冇嘢喎！

要繼續推facebook先得呀！

仆你個街 係網上好似搵唔到張 form 去取消
逼我打去 cut Fxxk You

cut啦, 間公司擺到明保條人渣.
黑社會打平民大快人心都講得出

再幫HKBN 人發post

internal email 道歉

被道歉啫

同facebook 一樣

有冇圖/文 睇下佢講咩

支持，我一陣都整先😀

唔該，有冇hkbn人知乜叫做紀律處分？有冇列明處分制度？同政府一樣，得把口呀？俾d實際嘢黎睇吓呀？

高調處分低調放人

無人保你/祭𣄃咪炒
有人保你個d咪警告信/年尾花紅少ddddd